payme係咪維修緊？

如題，一直load係icon